當你習慣死亡 港共已叫成功

係呢一刻所有重大傷亡事件都冇證據指向曱甴
好快就會淡落黎 又可以分化
彥霖既案都係呢個下場
近期最震撼已經係健仔 有哂鏡頭
但成個香港反應其實冇想像中咁大

一個又一個死去時 因為證實唔到係手足
就當左做一個"新聞"好快淡忘
慢慢中共就可以令到香港人
除左習慣白色恐怖 亦會習慣死亡！

慢慢你既憤怒會下降
"哦 又死一個 都查唔到嫁啦"
唔通要公安係你屋企搶屍先識驚？
就算唔係手足 亦都無可能接受香港變成咁！還原真相緊要 更緊要係唔可以比香港道德淪落

由被跳樓跳海開始 到呢家死棄屁係公園
明顯係試緊大家底線
唔鼓勵大家浪費太多時間去查
更應該係要將重點放落 香港人既人性
麻木左就救唔返
香港人唔可以麻木 唔可以習慣

唔可以習慣

唔可以麻木

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

無錯, 大家反抗啦
反抗第一步，建立反擊訊號

點樣喚醒其他人？

其實香港人一直都好cool
你見到人地袋冇拉鏈 你都會去諗 係咪佢自己唔拉炸細膽
關心香港人係第一步 由小事做起

唔麻木

推

我知好多人心入邊都係個句

咁可以點喎

我地就係為左“可以點” 戰鬥到依家

唔可以習慣
唔可以放棄

真係唔可以變習慣

點解支那會變成支那?
就係因為佢地接受左、習慣左

查乜撚姐 用咩手法過程係點跟本唔重要
重要係黑警一手做一腳做成

up

唔可以習慣，冇人應該比人咁對待

呢個堅真

唔可以變到小悦悦事件 個種見死不救既人同社會氣氛

萬一去到個個都唔再理，直接整死香港仲好